\thispagestyle{plain}
\index[in]{Der Geist ist müd'}
\index[in]{Fahren, ja fahren}
\index[vw]{Autoren!axi!Der Geist ist müd'}
\index[vw]{Autoren!axi!Fahren, ja fahren}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Der Geist ist müd'}
\index[vw]{Autoren!Alexej Stachowitsch!Fahren, ja fahren}

\beginsong{Der Geist ist müd'}[]
\beginverse
1. Der \chord{G}Geist ist müd', die \chord{e}Hoffnung leer, die \chord{A^7}Welt ist mir zu\chord{D}wider, \\
halb \chord{D^7}Strolch, halb Revo\chord{G}lutionär, so \chord{A^7}künden uns're \chord{D}Lie\chord{D^7}der. \\
Ref.: \chord{G}Trüb hängen Wolken in den Tag. \chord{C}Fahren, ja \chord{G}fahren! \\
\ \ \ \ \ \ \ Wann bricht ein Licht in uns're Plag? \chord{D}Fah\chord{G}ren! \\
\endverse

\beginverse
2. Schreit \chord{G}jeder mir die \chord{e}Ohren voll vom \chord{A^7}Paradies auf \chord{D}Erden, \\
weiß \chord{D^7}nicht, wen ich be\chord{G}dauern soll, weiß \chord{A^7}nur, es wird nicht \chord{D}wer\chord{D^7}den. \\
\endverse

\beginverse
3. Ein \chord{G}Rädchen bin ich \chord{e}in der Welt, muss \chord{A^7}mich mitunter \chord{D}drehen. \\
Und \chord{D^7}doch ihr Herrn - wem's \chord{G}nicht gefällt, mag \chord{A^7}mich von hinten \chord{D}se\chord{D^7}hen. \\
\endverse

\beginverse
4. So \chord{G}fahr' ich, weil ich \chord{e}leben will, das \chord{A^7}Freie, Wunder\chord{D}bare. \\
Wer \chord{D^7}Tod mir wünscht, der \chord{G}leg' mich still, ich \chord{A^7}lebe, weil ich \chord{D}fah\chord{D^7}re! \\
Ref.: \chord{G}Trüb hängen Wolken in den Tag. \chord{C}Fahren, ja \chord{G}fahren! \\
\ \ \ \ \ \ \ Licht bricht durch Dunkel wie ein Schlag! \chord{D}Fah\chord{G}ren! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: axi (Alexej Stachowitsch, Jungenbund Phönix)\\
	FA: 38 FU: Nr. 24 GB: 47 LB: 54 TS: 190 PI:\checkmark
\end{angaben}

